英格蘭教頭有邊個真係有料？

十個有九個都係教升降機，死完又復活，邊個真係有料到？

老實講有料就唔會剩係屈係英撚入面啦

林伯

Gary White

Eddie howe

加利仔有料，一開始就挑戰大球會

南閘

修夫基...

好清楚英撚啲人既實力, 所以淨係專攻死球, 咁就撞下撞下就拎左個第四..

帶般矛升三次班

佢教球會閪到震個時你唔知姐

根本英人實力係有歐洲二線頭水平，無出面d人講到咁差

Graham Potter

我覺得艾迪賀維有啲料到

上任般茅冇乜大收購，升三次班

上到英超一樣冇乜收購，開季主力射手威耳信重傷，前線得個阿科比做後備。

打組織但四個後防三個屎波，法蘭西斯仲成日派膠，右翼主力列治仲落埋英冠踢紐記

係咁有限資源下，般茅都唔算好驚險護級，我真心覺得好撚勁

主場惡過狗，反勝過利4比3，同上屆神曼城踢到補時過哂先輸

Daddy

Sean Dyche

今季雞湯踢得普普通通咋喎

如果講英撚最強領隊,只有柏祖,沒有之一

等佢試下教英超球會先啦
英超無咁多-6波

修夫基沉迷三中堅控球在腳，不了

大Sam
國家隊100%勝率